著黑衫VS抵制黑衫

見到依家分咗兩邊（主要都係IG啲文宣）

「成本低，少少事都唔做？」VS「冇用，形式主義」

可能俾人當分化撚
但如果大家真係可以坐低討論下就最好

樓主自己諗法：定好自己行事準則，之後再決定要點樣行動

著黑衫都要諗？
想著咪著

如果連少少事都唔做嘅話，到需要做大事嗰陣，更加唔會有人出嚟

有個無成本無風險嘅行動，希望大家響應

【請推行動 po】真係好嬲好嬲，然後聽日繼續返工？

，

咪就係 著有咩問題？ 撇開政治 著黑衫就犯法？

照著黑衫，但唔好以為自己做咗野
要旁聽，但要旁聽埋其他手足
唔好淨係關注大家嘅代表

黑衫唔係著一日，旁聽唔係旁一日
成個櫃桶都係黑衫，其實無咩特別
純粹俾大家見到仲有幾多同路人
最緊要唔好以為著黑衫就做咗野
對政權真係無撚用

要有用嘅 請全民修文習武
同埋聽日唔好塞到
其他要報到嘅手足遲到

唔好俾對家着藍衫人數多過我地好無？

著黑衫成本唔係低, 直晴係冇
咁都唔做
唔知憑咩覺得自己黃
係港豬就認左佢
最憎人冇自知之明

咁mc cafe d staff犯晒法

聽日凍，唔著黑衫係反智！

散水撚一律當一毛處理

想著就著，唔想著就唔好著，就係咁簡單

著黑衫

無tg，呢個係咩嚟？
呢個channel 係藍？

一句講曬覺得冇用而特登走去唔著黑衫果D人我祝你今年全家死

批鬥撚死老豆，分化撚死老母

著黑衫實係地鐵站俾狗玩半個鐘

着下又有咩所謂

頭先見好多中年人著黑衫，雖然唔知佢哋係咪響應
但後生反而冇乜著